最近一到夜晚就咳 點算？

夜晚嗰陣個喉嚨就好痕，講幾句野甚至呼吸都會咳。。。

喉嚨乾啊，飲蜜糖水？

我都係，夜晚一訓落床就咳

野痰喎

放定枝水係床邊，可能天氣乾燥所以喉嚨痕就咳。如果真咳唔係乾咳就燉洋蔥水飲

咁要睇中醫，我之前又係咁，啲痰好似漿住喉嚨咁，一少少乾就咳

飲水

氣管敏感

睇醫生叫佢開氣管藥食
唔搞遲早變支氣管炎

認真答 夜晚唔好瞓

睇中醫有用 做針灸

係 我早排都係咁 感冒完
好好休養多一排 飲多啲水就ok